伊朗反政府示威者拒踏美國國旗

【港共受刑天下制裁大遊行】
日期｜01 月 19 日（星期日）
時間｜3.00PM
地點｜遮打道 至 銅鑼灣SOGO

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

【Twitter要人】國際人權監察阿頭被港府無理拒絕入境，外媒大肆報導

美帝贏民心贏到開巷

五大訴求 缺一不可
肥黃瘦藍 精明消費
文韜武略 和勇不分
光復香港 時代革命

@通處

記得好似睇D旅遊片同遊記
伊朗人好鍾意美國 話如果可以移民一定會去美國 第二就係法國

靠美國嘅民主外送

花旗定支共 伊朗手足都識揀

唔掛得侵侵懶打e朗
等佢分裂仲快過哂油打9佢

香港帶起左全球反專制政權浪潮

伊朗人寧願要美金都唔要自己貨幣。

本身講咗美金幾錢，但我無美金散紙，佢又無得找，我用番佢嘅錢俾，任佢講個匯價嚟計都唔肯，死都要美金。

伊朗民眾 - 親美
伊朗政府 - 親共

侵侵
左膠: 前人種樹咋

殺完第二人物, 再搞到伊朗自爆
連環計大成功